正式宣告基奧特係足總盃之王

爺爺又贏

豬蛇